Merry Christmas~

今天的office弥漫着一股假期的慵懒。明明还是工作日，只有两三个人来了。而且，还在这里，不务正业。不妨称为“假期前综合症”。比如周五的晚上不想做事情，比如回家的前一天不想做事情，比如Christmas Holiday的前一天不想做事情。提前进入假期状态。Merry Christmas~ps：big surprise from my supervisor and his wife~ sweet gift~